香港一向我大哂，我玩哂，共黨掌管一帶

家陣濕鳩政府惡鳩哂
陀地至高境界